FH;P-Alumni berichten.

<b>Jens Rauenbusch</b>  
Design kann mehr — Digitalstrategie und forschendes Arbeiten in Unternehmen

<b>Mia Kunert</b>  
Inklusives Gestalten für Ausstellungen 
und Museen

<b>Michael Schultz</b>  
10 Probleme für Vollzeit-Freelancer*innen